「721事件重臨」上水防暴警察無拉擄走少女既工聯會成員及持伸縮警棍既人，反而查年輕人搜身

【13:51】約10名防暴警持槍到達北區大會堂外，但未有搜捕該批持棍男子或搜索該名年輕女子，同時截查一名途經的少女及搜身，被大批市民包圍。少女及後獲放行，防暴警撤退，其間不時舉槍指向人群。

香港市民好善忘，7.21事件係大春袋，要提醒返市民

一如既往當睇唔到，有晒證據都選擇性執法

有冇source/圖?

季炳強既下屬話仲查緊，最後咪不了了之

上水，天水圍，屯門，元朗，必須光復

應該係呢單?
今日上水打女仔個扎鐵佬原來住鑽石山